老公不和我dodo

因為試過2次小產, 所以有左bb之後老公唔肯同我dodo了

咁多個月只係試過一次用手

仲話生完唔可以dodo 即係要等多5個月先得 唉

其實我地結左婚幾年都係一個月一至二次到, 有時想要Bb 叫佢努力 佢都無野出

係唔係因為辛苦, 勉強dodo所以無精精出???

我竟然諗佢會唔會出邊搵...姐姐囉但佢都唔似啲咁既人

唉......

留意返係past tense
Did did

認真po

成日copy baby condom啲post

用done done先啱

dodo=鄭裕玲？

大dodo

搵62幫手啊
我想要而c6唔比我果陣
我會偷偷地搵62幫手
62都仲好有力
4x歲

62先4x, 咁你c6幾大

偷post賊，拉

好

唔明喎，唔係樓主自己黎？？

呢條友成日係BK偷文貼上黎

Baby kingdom抄樓主

信樓主冇偷文

唔似喎，應該係佢真人真事

第一個留言真係好重要

扮夠女人未？

我信樓主無偷文

我也是！我有個直覺，覺得我的老公慢慢地不愛我了，我整天生活在痛苦中。我感覺丈夫身邊有別的女人，但我又無法證實。我該怎麼辦？

一時又高高
一時又dodo
下次又咩咩

屌屌

Baby kingdom果個都係樓主黎
佢跨平台討論